真係要認真研究點處理便衣狗

鑑於陣地戰已經過時
班狗主力都係用便衣狗做野/引人入局

好打過佢

獨立思考能力

黃雀行動

講白啲，題目應該轉做 真係要認真研究點處理啲鬼，捉定唔捉

唔捉鬼，
本來係想大家要有互信，
唔想未有敵人之前就鬥死自己，
集中力量對抗係正面衝過黎既 "狗"

但，
唔捉鬼已經成為漏洞，
狗利用唔捉鬼偽裝做"人"騎劫互信，
敵人未正面出現就先以"人"既身份做25仔害人

最後連力量都未集中好，就先比啲鬼叛變害死
捉鬼會損害互信會Tk, 但唔捉對家利用作為漏洞變本加勵

利申：以上唔係要大家去捉鬼，因為捉定唔捉其實真係好難決定好大爭議，但大家都一定要討論，冇得避

堵路無意思
地下化

其實地下化都係死

便衣做鬼已經係做左成十年 一路都係有鬼存在
決定要做勇武既要有冷靜思考，識執生

鬼防唔到
要用刀拮，拮到無狗敢做鬼

TEAM KILL 咁點算

狗做野先再做野

基本上防暴一分鐘內增到援，便衣先會做嘢
唔好當佢哋傻嘅，佢哋怕死過你

睇返今晚 諗到少少野
認清目標 留意周圍環境
睇吓有冇人亂帶風向 忌胡亂跟隨

好似今晚64 擺明係悼念
和理非活動 根本唔需要rb

有人帶頭就停一停 望清周圍動靜
明知旺區周圍都係cam 都咁勇出黎為乜
睇埋附近防暴距離
同帶頭既同身邊既人有咩溝通
好似非洲啲野生動物片咁唔會單獨行動
可能隔離同周圍已經重狗

有一毫子覺得唔妥都唔好跟
最好大聲叫周圍既人冷靜小心有伏
啲狗被識破 自然反應會窒一窒

便衣狗唔係有意外發生
未set好trap佢地係唔會現身
現得身一定係order左捉邊個邊個

T U I

一噴胡椒噴霧就全部人四散啦

依句真
佢地係前後腳一齊踩場

旺角今晚真係便衣多過人 起馬4成便衣狗扮人

地下化即係人少，更加需要計劃同勇氣，人多都唔敢做嘅事，人少會敢做？

引佢哋入局
喺冇CCTV鏡頭地方落手

地下化連結唔到 冇號召力 規模太少

連狗女都出動埋，証明係安全先會有份

吓 今期風向又變堵路冇用啦

元旦已經講咗話唔捉鬼